鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

開定先 我諗我都瞓唔到架喇
gay巴唔好氣餒

瞓唔著

lm

有冇人做整合 資料開始多
btw記得加密

Gay巴

勿亂帶風向屌哂你地成班老母

15歲失蹤陳手足同以下地點有極密切關聯

白虎山警方行動基地
香園圍
蓮塘
新屋嶺
蓄水池

Lm

Pish

頂唔緊 聽日追post

推

棄屍地點已經好撚清楚。

推到gay巴入黎

IamGay 你答我一樣野 我依家準備好 天光就去 我應唔應該去？

真係估唔到咁快有人搞亂Gay巴陣

Gay巴 對家搞你個班係咩人

gay巴加油！！！
不分化 不割𥱊
要為受害人討回公道！！！

15歲失蹤陳手足同以下地點有極密切關聯

白虎山警方行動基地
香園圍
蓮塘
新屋嶺
蓄水池

瞓唔到

幫推

推！
不如你出多次

已經亂撚左陣，你當去行山做運動。

而家咁樣算唔算曲線證明對家有mon po

推到gay巴覆

白虎山警方行動基地
香園圍
蓮塘
新屋嶺
蓄水池

一早已經知啦

求gay巴

點會冇

仲洗證明狗狗記者會都show左出黎啦

前面個巴打話呢個會係有力證據，而家燒烤場唔會再有野，另外4個場冇gay巴指示都唔好亂去啦，廢事又黃左。

另外gay巴有冇事，你唔會比人搞嫁呵

咁既on9 pos可以推爆兩次
睇黎哩排冇活動大家悶到傻撚曬
有活動文宣post唔推

一直都有
仲要連登係紅底
其實大家點解咁從容

但係風水佬會mon po都幾奇怪

唔洗去啦，冇嫁啦

蹺絲打番到屋企未

我最唔明係 你都係信IAMGAY先會入去架姐 咁點解佢叫你唔好而家去你又唔信佢 係都要入去 叫你走又唔走

不分化呀 非自然力量都唔可以否定既

呢條仆街對家

你咁撚勁捉撚晒路，咁又講啲所謂提示/天機出嚟畀人搞亂你部署？

你真膠定點，佢好撚安全。
假膠黎

風水佬都要與時並進架

蹺絲仲未上水，頭先話3點

Gay師兄話佢知啦

佢話原本呢一步係靚棋

已經係好早期既事果時已經有

有人知唔對路，即刻叫人做野都得啦

真心要靠傳媒/議員
普通人無能為力

POST 1

POST 2

自己追啦屌

其實我真心信gay巴你
我睇過一啲有關呢方面嘅故仔
天機不可泄露係真嘅
希望你盡量放料比我哋

其實我好驚
但係我琴晚已經開始咗

點解紅底？

gay巴 辛苦哂 唔好理堆on9

要照去啦，講到咁大

唔安全

唉

唔鐘意睇咪出返去囉

咩唔安全

Gay巴有答過2同3
佢話佢從來冇講過燒烤場有屍
同而家個陣冇左 去黎都冇野睇

你含撚啦

你去推囉講咁多

點樣唔安全

香港人，小心

係

？

我都愈睇愈精神

上左啦

咩事

我諗啦，gay巴做左d野，但朝早先又用
但有d期待，所以夜晚已經開定post講

屌你老母仲出現做咩

佢話唔安全喎

有蹺絲就無gay巴
我懷疑成單野都係同一個人精神分裂同妄想症up出黎

GAY巴
你第一個POST 話D 浮屍得一個唔係手足
咁我想問跳樓果D?
同埋其實我地總共失去左幾多位手足
我真心好想知
求答

agger

我講嘅對家係對家風水佬 都要有人識風水先知gay巴有陣 但係呢個年頭啲後生又唔會信風水 做得風水佬都應該有返咁上下年紀 所以我有啲覺得gay巴係中佬嚟

yes

擺撚到明呢度就有活動啦
你做乜咁緊要啊

15歲女手足比人姦殺啊屌你老母
收皮啦

唔安全仲應你唔求救？

係去就去其他地方 去燒烤場冇用啦依家

此post已完

推到GAY 巴答我

去另外個幾個點？

有冇諗過佢遲左半個鐘先上水講唔安全係真心危險呀
基巴都講過蹺絲係喺外圍
真正攪亂個陣係對家呀

個絲打話唔安全

點解咁講

明白

果5個地方？

如果天機洩露會有咩代價?

撚我地？

佢話自己20未到 跟住7歲開始接觸玄學

呢個推論點睇？

咁頭先去左果隊手足呢
有冇出過聲

個陣已經收左皮，燒烤場已清

個隊似係純行山

gay巴 多謝你

一直深信 善惡到頭終有報

希望好人平安 壞人快d有報應

「民主運動人與鬼神等
安樂富貴長壽祈加持」

咁講法係咪啫係去其他地方會有幫助
有咩選擇

個人理解:
gay巴俾咗幾個地點 而其中燒烤場唔係十分危險
如果聚到人朝早去係會有對我地有用嘅資料

翹絲？一點幾話帶咗隻黑狗去咗
叫gay巴俾詳細啲嘅地址

gay巴叫佢快啲走 gay巴就快頂唔順
個絲打冇走 繼續行同覆post

中間絲打覆post嘅語氣同字唔同咗
後尾話冇仔細檢查 見有就㩒
gay巴好似因為護緊個絲打潛咗水

絲打好似話揸車走緊？潛咗

gay巴上水話依家去都冇用

sor for1999 我知應該唔係100%麻煩各位補充

又真係喎

有冇再講過野？
好似唔見有...

但係燒烤場有無機會影響到原本嗰幾個地點

喂平心而論，你自己開個po個標題就直接講個地點出黎之後咩都唔講，啲人點知係咩意思？咁人地入左去都好合理姐，你又唔講你係喺嗰到做野。你洗唔洗咁樣屌人？

絲上水話唔安全後再無上水

咪話安全上左車走左

佢話post名嗰bbq場係佢作法地方喎
屌你作緊法又講自己做嘢地方係咪戇鳩呀？
係咪想單嘢成功咗之後等我地一齊入嚟同你bbq?

唔係講笑
佢原本話3點上水
宜家3點半先上
半個鐘內發生咩事?

好似上左車走左喇
即係其實我想講唔係踏入個地點就破陣
係對家都作緊法 對家都有法科人嫁

依家話唔安全

話已經上左車，之後冇

啱

有野作法不一定個人在場？

我覺得係法科人s添

其實應該係呢條友硬上山搞亂曬個陣或者觸發咗個陣
之後Gay巴為咗保佢搞到要拆陣或者用護法（gay巴仲要話差啲死）
一句講曬啦 佢唔硬上山就無咁多連鎖反應 就算佢唔係對家都應該係on9

不如用不推文回覆lol, 廢事比行動手足屌

Gay巴之後有講個陣黃左唔係因為靈探絲打
係因為另一班人
但佢冇指明係邊個

我同意

係真都唔出奇，老共呢味野

應該係講笑 覆得應該安全

然後有人入左去又屌柒佢

其實頭先就係搞掂曬啲嘢諗住瞓
之後一開電話睇連登，
畀嗰條友嚇一嚇之後鬆咗就畀對家搞撚掂
對家好撚快手

我不是gay

但如果換ac留言幾分鐘都做到
唔洗隔咁耐

gay巴之前話唔係佢搞亂
好同意最尾個句 又要信又唔聽人講

我地整合下gay巴講過既野先
首先gay巴係呢個po到

#675比提示 香園圍
然後大家係留言推理左幾個重要位置出黎
1.白虎山警方行動基地(大陸狗所在地)
2.香園圍(報夢巴夢中地點,從文中推測係好多手足屍體)
3.蓮塘(經呢到將手足送中)
4.新屋嶺(香港狗所在地)
5.蓄水池(藏屍地點)
而係新屋嶺要去大陸係需要經過白虎山去蓮塘
蓮塘口岸到依家呢一刻都係未通用(好似
所以要經呢條路線送中都係possible
唔建議大家組團去香園圍 因為對家個陣好勁
就算要去都要帶玉去擋

然後gay巴就開左個po
鶴藪水塘燒烤區場6號

gay巴無講上面有d乜 但就勸大家日頭組團去
比起香園圍係安全好多
但就有絲打+唔知乜人(可能係行山團 下稱X)深夜去左
gay巴聲稱被X搞亂左個陣
而X係自己人 gay巴為左護佢(地)元氣大傷
亦都好嬲 聲稱法陣被破壞左
原本可以行得好靚既一步棋被打亂 但香港仲有救

btw同場加映
另一個燈中浮屍位置既巴打都指出過
好多手足已死同埋被送中
浮屍只係好彩係被送中前逃走到

但之後gay巴又話係另外既人
佢話蹺絲係外圍

係大陸搵幾個落黎

唉，巴打辛苦哂

我預料唔到原來對家睇得咁實

on9

有冇得搵人幫拖？

下，咁撚快手 wtf?

Google下
你會發現新世界 甚至懷疑人生

Shit

推到有記者去

不如加密返，保障你啊

只係覺得既然gay巴都自己準備咗咁耐又覺得啲嘢咁緊要唔俾得人搞 明知依家風頭火勢 個個對呢啲嘢都好敏感實有人會去 點解唔忍一忍等時機到先開？ 我信呢啲嘢 因為自己都撞過 但成件事真係太多奇怪嘅地方
依家咁多mon po狗 就算無巴絲去搞 gay巴連地點都出埋 啲狗都實會去搞 迷信同時留翻一絲理智
如果gay巴你唔係假膠我實撐 不過下次真係醒小小 有破壞無建設嘅人同狗都實在太多 低調啲

你覺得係對家一路都係睇得咁實？定係呢度出post出事？

我喺連登打嘅第一句嘢係今天早上嘅六點幾
我玩撚到兩點幾，再扮第二條友繼續玩？

靚整合，推

連燈比網軍滲透得好勁
唔止中共個堆3毛，仲有藍絲個班撚樣

點google？

所以係一個重要嘅地點？

diu，我真係18歲都未夠

你可能去到最後一步先講啦 連登一啲都唔安全

小心一陣有人話你唔知邊度派你過嚟搞事

係咪神打上身以為刀槍不入，點知標唔到童，入咗？

唔怕同你講埋，我由細到大都係住喺山上面

佢應該冇諗過會有人咁痴線半夜三更去行山

相信gay巴 捉緊果5個地點 燒烤場由佢

唔好理啦 啲人唔信就係唔信

點解我會去 因為我見到 罕有警車
第二係 佢8點 開貼基本上 我11點先見到
正常人 住果頭就知12點 就無車去
如果破壞好易 推洛水就得
我唔知你地有無去過

點解話唔安全 因為狗吠
跟住我行左第二條山路走 不過好小人知
條路叫龍山寺

睇到好灰

覆未？

yes，不過最好唔好自己一個

係咪狗？
蹺絲話嗰條公路出現過兩家滿嘅狗車

不過如果係整定嘅話 咁壇嘢點都係會公諸於世咁諗有無問題

無惡意
請問大家幾時開始由估gay 巴係知情人士轉為依家大部份都信係超能力人士？

吹水台又唔撚係同時事政事台共用熱門quota
唔推呢個post 熱門咪又係有仆街垃圾CCTVB 奶共屎
比起wfc 嘅 CCTVB 奶共屎 迖
呢個post都仲叫做係想出力

追左好耐結係咁

BTW可唔可以好奇問Gay巴一個問題
之前個post問過但冇應
遲d發生既事係人類認知既野入面(核武 人體器官廠)
定係人類唔認知既野(鬼神 外星人)

Gay巴對唔住

唔好講咁多私人野
對方都破左你個陣

gay巴唔好嬲我地信你架
有理由懷疑係到鬧既都係狗同五毛
證明做對

信就信，繼續討論

唔信就唔信，咁自己去搵啲有意義又幫到香港既事做啦

Hhhelp

認真咩

一開始就認為佢係法士。
講野好撚鳩，又會中，屌。

基巴應該係以為我地可以搶到時間聽朝去
從而改變到個結果 令結果變到對我哋有利
但點知好快就俾人打亂陣腳
而基巴自己作法嗰啲我鳩估係對原本朝早嘅行動有利

喂唔好自爆

追po睇下就知
發夢巴打個po

追post 愈睇愈激死我
點解點用力去幫 都係有豬隊友搞砸件事
真係命來

平心而論，你自己開個po個標題就講個燒烤場然後內容咩都唔講，啲人鬼知咩？人地直接去左都好正常，你又唔講嗰個係你作法嘅地方，你洗唔洗咁樣屌柒人？

到到今時今日喺香港幾痴線嘅事都有仲要個個呢幾日都無教好瞓下次真係要諗清楚 為咗真相又好 為咗自己安全都好

你係咪熱狗

咁後生

佢係有啲嬲，但係佢已經講返發生左咩事

哇，外星人都有

不如講下發展到而家你話個陣比對家破左，有咩野係可以補救或者係有幫助。
如果有我相信大把人肯按你指示做野，因為大家都想救香港，如果無都無咩好講

咪就係

你比個地點我 天一光我就出發

唔好自爆

係真係唔安全

真係貼住我最多二分鐘

唔好自爆啊

屌 母公司原來係。。。

唔好一個人

真定假㗎呢個又

信你

如果講左對家就知架啦

???

其實一路都覺得gay巴係通靈人士
知情人士係報夢巴呀
你去報夢再去陳彥林整合再黎番呢度(1)睇番先啦

隻狗貼住你？

你冷靜少少

你又發生咩事

我真係唔敢想像佢哋究竟受過啲咩對待嚟
落左係中共手上⋯⋯

不推文
圍內講

睇左個POST 一陣
都唔知講緊乜
有冇人整合下

成件事都搞笑啦，你直接爆自己做野嘅地方又咩都唔講，然後話自己係法師。喂大佬正常人都會覺得嗰個係案發地點啦

諗起gay巴講過因果關係
其實因必然存在 有啲野整定會發生
大家一齊諗其他方案好過啦

唔好繼續講任何個人資料啦
唔好
記得呀
小心呀你

咁又一直人幫緊我嘅

想知加一上次荃灣個個9成係自己友啦

平心而論

冷靜

如果我有miss左d咩
大家可以留言補上
等樓主開新po可以放係內文
方便新入黎追po

呢樣嘢我真係唔知
我唔熟悉連登
我真係琴日先第一日上

咪意思?

個人理解:
gay巴俾咗幾個地點 而其中燒烤場唔係十分危險（多人看守或多popo)
如果聚到人朝早去係會有對我地有用嘅資料
(有穏藏閉路）
翹絲？一點幾話帶咗隻黑狗去咗（帶咗一個黑警察）
叫gay巴俾詳細啲嘅地址

gay巴叫佢快啲走 gay巴就快頂唔順
個絲打冇走 繼續行同覆post（收到風帶咗黑警冇畀地址，叫佢快D走）

中間絲打覆post嘅語氣同字唔同咗
後尾話冇仔細檢查 見有就㩒
gay巴好似因為護緊個絲打潛咗水
（避緊追查）
絲打好似話揸車走緊？潛咗

gay巴上水話依家去都冇用（確定絲打帶黑警走咗，先上水）

我咁諗
Gay巴係想好多人上山入佢個陣
人多我自然諗到陽氣
會唔會係要靠陽氣推動某啲野？

講道理姐

加密會好少少 用鎖嘅圖案個個

你揾左大j同記者未啊

仲要死多d人先會有呢個結果
本來術數係盡救 令會發生既事最小傷害化
結果點都係一樣 但中間點行 仲可以盡量控制
舉個簡單例子：計到42歲會有血光之災 咁咪自己去割左粒痔瘡去避咁

可能巴打自己都期待聽日日頭有人上去，所以po定先，然後對家即刻做野了。巴打仲未成年寬容啲

我唔可以話係咩 因為 隻狗吠可能有野豬

但一定唔係好事 隻狗好小吠

奇實條路口就有狗 點解話一定知

一隻傳一隻

Gay巴係話要越多人越好，所以先上黎集氣

gay巴啲行文越睇越似以前膠登有個叫設計未來師嘅user

之前睇d文講ww3
有幾個美軍都話ww3就唔係人打人咁簡單
諗起呢篇文先好奇問下

推
去其他點！

你如果聽朝先去，成件事就唔同曬了
叫你走又唔撚走

聽日 組隊去?

屌 點解你仲會出現起到。

一隻傳一隻 ? ? ? 咩意思?

呢個我都好想知
但明明呢啲嘢都可以開係大陸啦，何必要落嚟香港整
我比較偏向係諗器官 人體改造 基因改造呢啲反人類嘅嘢

下？期待聽日日頭上去個燒烤場？去做咩？

你爆林走？

不過我就係信gay巴

不過可能係我多心
暗示真係好可怕 一諗多就想去

追開佢
就知佢提出地點同講話唔可以一個人去
但係冇諗過有人會夜媽媽去
正常人都知嗰啲地方係危險

btw 如果唔信佢真係唔緊要

基巴講左唔關絲打事 絲打冇入過個場 一直係外圍 係真係對家人入左去搞 絲打同路人黎

總之嘢就講曬，你哋自己領悟一下就會有答案

路口有幾多隻狗先

想問咩事，有無懶人包

應該係話啲狗吠完，第二隻聽到咪吠埋一份囉

你係信佢咁好心你就一早走

[black]你含撚啦[/black]

sad
不過gay巴你開得post都預左今晚班狗會出手
佢地24小時mon 連登

追po啦自己

可能係起法陣破對家一個陣掛

推呢個

咩叫遲啲發生嘅事裡面？

依家最重要嘅係 聽日係咪組隊去啊!!!

外星勢力有科技可以咁遠黎地球，我地點夠打。所以ww3如果係star war應該要好耐之後，人類文明有番咁上下先得喎，唔係就人類滅絕啦

你咁諗冇問題，所以我都唔怪得邊個

龍山寺山路？咁夜？絲打？

可以去其他地方
除左燒烤場

絲打下次唔好咁硬頸
叫你走就好走
我地個個都唔喺現場好擔心

Nice.

荃灣真係唔關事

其實佢衰咩，我真係追唔切po

on9絲好撚鬼

追post，gay巴話係好靚嘅一步棋

你問呢啲我根本答唔到你。。sorry

我追左啦，我可能追漏左sorry, 可唔可以講下點解

我估係因為基巴唔可以主動爆料 詳情 地點 要我地一步一步推出黎 基巴再默認 基巴估唔到我地咁快得到答案 所以早一日就講 之後出左答案有對家出動 就壞左大事

推自己

呢位絲應該係大陸人
邊有香港人講「開貼」架

屌追下啦 每兩頁都有人問
一早有人整合啦

想gay巴答+1

即係咩都無講？？ 咁無野了

做乜撚野 點解有人明個絲打講乜鳩 講到1999喎 好撚恐怖

我相信gay巴

冇
唔可以解釋

呃鳩你做乜

我天一光就會去 你比個地點我得唔得呀師傅

靈探還靈探 主線都要留意翻

開貼呢下真係

大膽猜測
Gay巴可能會一個道行十分高既道士，能夠算得出邊到有事發生左（例如陰氣重死左好多人）甚至能夠算出未來既一兩件事
再唔係就係未來人（知情人士）番到黎想改變命運所以下下都話天機不可洩漏（驚有大型蝴蝶效應影響未來太大）

圍內討論較好

利申：鳩估

依家佢唔係話驚人有危險，話係有人入左去破左個陣喎。 btw我係信呢啲野，不過唔明個邏輯姐

早啲抖啦 今日都辛苦曬

回應下？咁夜點爆林？
岩岩又話返去揸車？
你又話得一條路
你入去個時都知有狗啦
仲點話行出去揸車？

單野聽日多人去會有用 但今晚去就搞到衰左

你岩岩話你差啲死係咪因為對家法科打鳩你or想搵你真身

算啦 集中返主題 有方法補救嘅話就去救啦

去睇下啦鬼鬼鬼

作文都難作到咁多 要唔要教埋你點行

搵埋我 我地頭 比你搵到拉左我啦不過

總之我係果度等下

我搵唔到證據 我就成為證據

會唔會絲打冇去到所以陣法仲係OK？
BTW啱啱有幻覺係3：5x定係4：0x，唔知關唔關事

唉
可能呢啲都係命中注定

之後行動都要小心啲

總之你小撚心啦，好撚多狗監察緊你。

去其餘四個地方

題外話想問gay巴 蘋果有報831太子站有百幾人係經路軌逃亡 係真定假 真既話啲人死晒所以先要做法事起結界封住佢地？

咁佢有冇事先叫人朝早先好上去？

我追左成晚 你叫我朝早去 我都聽你講

屌 要去既人可唔可以唔好咁衝動
唔係唔撚俾你地去
係安全問題啊知唔撚知啊

開live! 叫記者!

開車行呢條路

我屌你老味 你睇返post先學人覆啦
個post條女一話要入 gay巴已經叫住唔好
死都要入去 自己死就算啦 又要搞砸哂成件事
香港人真係無得救

車我都出埋

屌你咪撚再鳩up啦

對佢危險呀
佢岩岩先屌尻大家話佢差d死

都唔明點解要跟住入去,幫到手就話

去不是問題，但首先，嗰條友根本冇去。
而且，我diu對家都唔得？

絲打打字成日講到勁簡短lol

講真 香港地做野係咁快
如果我8點睇到8點半去左搵

唔通等人睇左你個貼先去 挖返走？

咪係囉
又話揸車上去
但又行路爆林落山?
咁你部車係邊?

屌都話左要人多先得

你地頭仲要揸車入去？
你架車唔要啦？

痴線
咁夜你肯定走到？
好難走

冇去？！

因為成日覺得身邊唔識嗰啲都係大過我

我想講點解成日話天機不可洩露
一嚟講嗰個人要受返一啲後果
二嚟講一講係改變囇好多嘢
連講嗰個都控制唔到
蝴蝶效應知點解啦

利申只係睇過一啲書

推你

?!

個位絲打真係收皮啦
9up阻住哂

有少少可疑

逆向推理，燒烤場朝早會有發現但對家又可以短時間俾人清走嘅會係啲咩？
會唔會係唔見咗嗰對鞋有證據，朝早多人去有機會搵到，但對家出警犬夜晚都可以搵到對鞋出嚟？

真係冇去！？？？

唔好咁衝動，最主要其實係想你哋留意番呢幾個地方

痴撚線 咪啊 安全至上啊

好有之前開掛之達人夜探元朗鄉黑撚人風格

佢冇去?
頭先咪話佢係外圍冇影響你?

破壞啲咩？
推咩落水？
然後你唔係話揸車走咩 點解變咗行山路？？

咁聽日係咪去

前2個POST 仲有兩個巴打
瑟琪 同 芙蓉
都好似知D野咁

冇去？

兩個可能都唔成立
第一gay巴話自己未夠秤 道行高極有限
第二點未來人更加無可能 要避免蝴蝶效應最好嘅方法 就係自己做自己嘢唔好俾人知

唔成立

佢無去 有其他人搞亂咗燒烤場個陣

好撚奇怪

我都覺好1999

傳聞太子站本身有結界，好多人試過搭黎搭去都係喺太子站...關唔關事

總之我依邊有人一齊去

我知條友無去喺外圍吖嘛，但係你語氣一路似係屌連登嘅其他「冒險家」喎。對家係敵人一定搞你架啦，有咩好屌

識法術既人作法
你地以為真係唔洗代價?
好撚傷元氣嫁
gay巴辛辛苦苦搞左個陣
就比人搞黃左
係信gay巴就唔該跟足佢步驟做

啱 真係好pk

不嬲都講緊朝早先去 連個絲打上去基巴都一直叫佢快啲走

集思廣益

絲打
不如你收皮唔好再出聲
真係踢爆左你無去。
唔好阻住大家討論好冇？

咁即係點 唔洗去？

唉屌

挖走？
又有新野帶左出黎
從來冇人講過埋左野

咁無計，係個策略失敗左。咁做咩要屌自己人先？

我係班mon post 狗就漏夜清撚哂啲野啦，唔撚清都重兵守撚住要你入都入唔到。
覺得而家去黎都無乜意思，純粹行山

挖啲咩

啲用字好怪，講野又漏subject object

條山路就唔多人知 就通去東閣圍

我認我唔受激 話埋比你聽

俾人屌兩句啲問句即刻通順翻 你都幾撚犀利

咁你部車呢?

最緊要你依家冇事?
對家會唔會搞到你?

你好，Gay巴
想請教你，我地點樣可以為你/ 其他已出事受害人/ 暫未出事既手足加持，去減低呢啲事？

叫咗人夜晚唔好去架 仲去嗰啲都唔屌得？

gay巴依家話佢係屌緊對家

你又幾醒喎

Agger

唔好開戰啦，gay打後生仔咁比心機

youtuber！

gay巴個陣應該係 引亡者靈魂入陣
屍體/證據入陣
個陣破左 香港要死更多人先可以知道真相
本來明天朝早就會知道真相

屌⋯咁睇睇下睇到4點
老老實實，聽日有無人會出？組團

你之前唔係話唔關個絲打事咩？？

佢話佢當大家自己人
點解要害佢

有少少cls

山區點開live lmao

佢話係對家搞亂佢個陣喎

嘗試串連埋呢五個地方 會唔會係一個正確嘅方向？

大J

同我諗法相近

條女真係

佢應該講緊去行山嗰個

同問

佢根本係on9

追左一晚 點知黃左 好灰

補充下 係(1)同(2)入面
有2個人講野都好玄
瑟琪 同 芙蓉
好似知d野咁
-
另外 gay巴指on9絲根本無上到去
而係有對家去左破佢個陣
已X就唔知係自己人定點木
聲稱有車接 走左就無再覆po

佢話係對家入左去，幾時係自己人？

你個貼？

唔洗自爆咁多 未去過果度未必知道地形既
連登呢個鐘數都係分化多
最緊要大家都冇事
心平氣和

去剩低個4個地方？

似......

試咗
係一條直線
但搵唔到蓄水池係邊

你up乜

gay巴呢步旗失左係咪好大影響

Wtf唔好再死更多人啦，頂唔住啦

講真 傾足兩晚 由得三隻字推到今時今日呢個地步 我信你
對家係以法力破左 定係派人係現場有行動破左？
我哋仲會唔會有下一次機會配合你行動？

+1

道行高低唔係用年齡計
高靈就高靈
正如有人天生語言能力強 咁咪小學多成囉

屌你老母啦，你追po先啦撚樣。條女根本就無入去，死傻閪

其實咩事 有冇懶人包

唔知你地有冇印象，上年中連登好似有條友叫未來撚呀廢（大約係咁），佢預告左今年會有大搜捕，嗰陣仲比我屌佢鳩up，問左攞六合彩號碼，點知今年呢件事佢中哂

係，好多手足已被送中

要追下Post

追po啦

棋

gay巴咁你之前講話幫絲打頂叫佢快啲走姐係點越嚟越亂

嗰個係衰岸鳩先俾人屌
明知夜晚危險都仲要入去
基巴話自己差啲死都仲唔肯走
真係入咗去好心做壞事都算
基巴話佢基本冇入去
咁都唔屌得？
佢分分鐘害死咗人

sor 囉

會否因為救絲打才去果度? 令件事黃?

Gay巴 蹺蹺波仲係咪佢自己本人

拉上小小我有整合

點知佢冇入去？

講緊對家啊

但陽氣會唔會全男班好啲

其餘四個地方

gay巴咪講左

我估係個對家搞亂檔，巴打去護法或對打

Gay巴 件事涉唔涉及 鄧氏人？

新屋有地道去香園圍蓄水池
蓄水池有地道去蓮塘直送中

前面有人推到呢個結論
所以裡面會有重大陰謀，遲早要掀出嚟
但係貿貿然去就即係送頭

個timeline係個岸鳩入去先
然後基巴再指出有第二批人同個陣亂咗

貼你老母

搵唔搵得返個po

...

認真呢

佢一路處理工作一路mon連登？

我都睇左好鳩耐 依家都明明地

完全瞓唔到，好驚。

可能夾咗喺中間

咁gay巴都係風水佬啦

推！
會唔會？
我好驚香港會輸
全部人入集中營

唉 唔好鬧佢啦
我估係蹺絲佢觀察到自己屋企附近有唔妥
又見到gay巴個post咪諗住坐言起行睇下有咩問題
睇佢應該自己有探開靈 又有黑狗壯膽 再加上係地膽
呢d原因令佢覺得自己handle到 所以gay巴叫佢走都冇走到
咁佢都唔知gay巴有佈陣嘅
但gay巴就因為咁而鬆懈咗 俾對家發現咗個陣
搞到gay巴自己佈嘅陣毁咗

最緊要gay巴會唔會俾對家發現個身份/因為咁而傷

師傅 依家係咪唔洗去 係既話我訓嫁啦

想問gay巴，軍人入面有無俄羅斯人。

gay巴講過 浮屍只有一人唔係手足
如果係咁睇返之前啲案再搵gay巴講個幾個地點嘅關連性，會唔會再清楚啲
（我唔敢）

涉唔涉及 鄧氏人？

呢個post唔再係講常理，信就繼續，唔信就上一頁。我諗樓主唔會解釋太多。但我淨係希望手足們平安，真相可以大白

睇到好不安訓唔著

但gay巴話佢未夠18歲

佢真係on9

既然出動時機咁重要 如果有下一次嘅你確保我哋啱時候出動 我哋凖備好你再講時間？

佢應該有去嗰邊附近 但係冇去到重要嘅地方

睇撚清楚先啦。佢唔係屌條女啊

應該真係岩岩行山班手足打亂左個陣
成批男人係陰氣最重既半夜帶左陽氣入去相衝

係阿，起中間，士線會連到

我由第一個post開始追 你叫我追post?你收皮啦
Gay巴無話佢無入囉

想問gay巴，軍人當中有無俄羅斯人。

基巴話絲打係核心嘅外圍 不過都有叫佢快啲走

呢個謎團好耐之前唔係已經有人解釋過啲人係發現搭完太子之後下一站都仲係太子 好似係關以前地鐵轉軌道事 好耐無人提過 應該已經改好咗 或者係依家個個都喺到玩手機無人留意

早d休息啦
而家都要等天光有手足去其餘地方睇情況
無論信唔信都好，而家嘈落去都無結論
利申：信gay巴

點都好, 你平安就算啦
唔好再講啲地勢俾人知啦

唉
真係
唔知講咩好

我唔想移民
好似啱啱睇話有條通道將手足送中

笑撚左

今個post覆人個陣有講話其實個絲打冇入

追到停唔到

根本冇去？你指蹺絲？

頭兩個po條女一路係講入咗去
之後先俾基巴踢爆

gay巴有屌條女差啲害死佢tim
on99

之後話嗰批人係對家吖嘛。咁係佢自己衰左喺對家手，有咩好屌？

啱，gay巴唔好有事

聽日再追po
今日已攰 各位手足早抖

好撚恐怖

有咩關係呢？

係，佢冇入到去個陣到，應該

我只可以講 gay叫我去水邊

因為果度真係好撚大

佢意思應該係 絲打只去到外圍，對家人冇去到 但都破到個陣

再補充下gay巴講過既野
gay巴無講過鶴藪有屍 只係有陣
需要大家日頭去推動個陣
同埋6月至今既自殺案入面
浮屍只有一人唔係手足

有無人總結到底呢3個post講乜
大拿拿3個post好難爬文

屌你地笑鳩我
我講真
同埋呢排多左勁多兩個字嘅id

法力 破陣係現場有行動破係無用 以我所知
信gay巴更好

你可以番屋企未，好撚擔心你呀

我覺得兩邊都無講 只不過係手足行唔啱位影響唔到啲咩

Push

註定冇得用呢個方法揭露，唯有接受現實啦

仲有如果上面俾講，Gay巴就會原原本本講哂出嚟，唔洗講啲唔講啲咁辛苦啦

搵人整合下其餘個啲同個幾個地方嘅關連啦

唔一定老嘢先道行高嘅

有屌條女啊
自己追post啦屌

睇下gay巴答唔答先。如果真係有，證明我處撞好危險。

我唔知有冇認錯人
絲打係咪之前有開過post個位學法絲
我記得我有問過你野

到完po個陣 無論真假都好 應該都已經夠料出本小說

推！

佢應該有係附近？
見佢之前有google map圖

如果唔係佢就成晚自己玩膠

返左啦遲左十幾分鐘兜左路

推多下訓，追咗成晚希望有用。

但831之後請過人入太子站做法事 所以啲怨魂全部走唔到 會唔會冇被捕冇被狗趕番上地面既人都死晒？ 求gay巴解答

咁唔代表我講錯架點解要屌人？

開貼

gay巴你咩來頭

Goodnight Sir

最好就去蓄水池或者白虎山

gay巴訓啦，唔夠訓長唔高嫁

做咩無啦啦又問啲咁既既問題啊....

一定好撚多
唔洗懷疑
mon post狗我屌你老母咩

好

不過我依家唔知去到仲會唔會有收穫

你番到屋企未

好古怪

關咩事？

Gay巴保障自己，怕對家想起你底
唔駛回個人情報嘅嘢，包括住邊幾多歲呢啲都唔好講

你唔停喎ching

+2

要去都要小心d阿
gay巴有無咩提示比佢
除左玉 會唔會話帶定d咩傍身好d

主線返黎啦

影相ok?

仆街追哂完成訓唔到

去左外圍啊 即係有入去 但去唔岩個位
因為gay巴無再俾指示佢
唔該你收嗲啦

佢行文語氣係怪人地入左去，屌條女嘅另計，條女係抵屌

係咪個啲野？

+3

我好驚

+4

成日要估前估後

但係基巴差啲死係護住條女定係個法？

講黎聽下咩事

大家定義唔撚同。去左外圍即係入左去 我入左你老母個西啊，不過喺外圍

又咩事

本身好眼訓，追到而家4點個人醒哂

你知啲野?

仲要起身返工

+5

gay巴係咪set咗個法聽朝啲人一到啲屍就會浮面

就係唔知先問。

香園圍有個碉堡關唔關事

我都係...

痴線
唔係路下？
求gay巴解答

btw如果基巴情況允許嘅話可摸耳話我哋知
有咩方法可以補到鑊/唔會令件事再惡化

...ok

我都係 唔係唔敢瞓 係想追貼啲

用左成4個鐘post
俾d九唔搭八既人唔知頭唔知路
想護衝入去7既絲打
覆都哂時間

係咯講黎聽下

推呢啲有用留言

做咩咁突然 你一直都無野喎

gay巴其實道行高感唔感應到陣入面有其他人喺度或者感唔感應到係咩人

Gay巴本人唔喺香港架

可能真係命運天注定

你又知

+6

佢唔起，不過就返黎

追po

好撚恐怖shxt

佢講過，不過就快會返香港

你又知?

+7

點解gay巴同冒險絲唔會互覆

條女擺到明係on9
你護佢老母咩
on99
抵屌

你根本唔應該去
咁大個人 做野經下大腦啦

有問過佢係咪真係去左同叫佢唔好去。

屌呀

眾籌告黑警無戴委任證有冇得諗？
告到我仲會信司法制度

shhhhh
唔好俾班mon po9收窄到範圍

Gay巴唔好答樓上保護自己

喂 你追問啦

me too

Ok

post1有互覆

如果gay巴答無我會安樂好多。

睇隔離post巴打 預言浮屍 佢講好多係水陸兩路運哂手足返大陸
浮屍係因為成功逃走但浸死/被殺害

白虎山警方行動基地 (另一個新屋嶺?) 不過係解放軍
香園圍 (解放軍集中地)
蓮塘 (送哂手足返大陸殺害)
新屋嶺 (香港黑警集中地)
蓄水池 (藏大量屍藏化武藏武器?)

鳩up

係抵屌。不過我係講緊gay巴佢話屌「另外一班入左去嘅人」係唔合理架喎。首先如果佢地係對家咁怪乜撚？對家緊係搞你架啦。如果佢地係自己人更加唔應該屌啦，係佢自己無講清楚

屌 咁佢講啲咩陣法風水都係依啲野姐

慳返啖氣啦 要告都唔係告呢樣啦

陪下你喇

可能被害者包括俄仔啦？

gay巴保護自己唔好亂答野

無啲咁嘅法術

警察通例 又係法例

+8

追咗3個post啦一陣仲要返工

衣家幾多都冇用

加油

我地整合下gay巴講過既野先更新左內容

首先gay巴係呢個po到

#675比提示 香園圍
然後大家係留言推理左幾個重要位置出黎
1.白虎山警方行動基地(大陸狗所在地)
2.香園圍(報夢巴夢中地點,從文中推測係好多手足屍體)
3.蓮塘(經呢到將手足送中)
4.新屋嶺(香港狗所在地)
5.蓄水池(藏屍地點)
而係新屋嶺要去大陸係需要經過白虎山去蓮塘
蓮塘口岸到依家呢一刻都係未通用(好似
所以要經呢條路線送中都係possible
唔建議大家組團去香園圍 因為對家個陣好勁
就算要去都要帶玉去擋

然後gay巴就開左個po
鶴藪水塘燒烤區場6號

gay巴無講上面有d乜 但就勸大家日頭組團去
比起香園圍係安全好多
但就有絲打+唔知乜人(可能係行山團 下稱X)深夜去左
gay巴聲稱被X搞亂左個陣
而X係自己人 gay巴為左護佢(地)?/同佢地對抗?而導致元氣大傷
亦都好嬲 聲稱法陣被破壞左
原本可以行得好靚既一步棋被打亂 但香港仲有救
*係(1)同(2)入面有2個人講野都好玄 瑟琪 同 芙蓉 佢地都好似知d野咁 被指出好玄後就消失左
**gay巴指絲打根本無上到去 而係有對家去左破佢個陣 而X就唔知係自己人定點 聲稱有車接 走左就無再覆過po
***gay巴無講過鶴藪有屍 只係有陣 需要大家日頭去推動個陣 但陣被破壞再去無意思 要去就要去蓄水池/白虎山
****gay巴指出由6月至今既自殺案入面 浮屍只有一人唔係手足

btw同場加映
另一個燈中浮屍位置既巴打都指出過
好多手足已死同埋被送中
浮屍只係好彩係被送中前逃走到

即係冇入到核心內圍？

再set過得唔得

gay巴其實你咁講左出
對家會唔會極速清理左。。

關唔關鄧氏族人事？

唔需要
mon post一定有ac

我係唔敢訓

風水陣最多叫啲靈體出嚟 call到條屍出嚟仲得了walkingdead咩

Is this a joke

Same feeling Gay巴講既野有啲矛盾 我覺得可能係gay巴以為勇武絲會行入個陣 跟住就施法保陣 但係後尾發覺絲打無入到陣 係對家攪？

有重量開關掣 夠多人夠重就會啟動裝置

sor

感謝

你真係當食生菜㗎喎。

我都訓唔到啊，嗚...

咪就係，又講得唔清唔楚

手足們，關於gay巴啲敏感資料都唔好代答

Sorry 對家即係乜？黑警？

你講完啲恐怖野唔見人 依家終於上水

唉點解連登咁撚多on9
連gay巴就返香港都講得出
人地一收窄個範圍
check 出入境 18歲以下15-17歲
咪好撚容易check
你地是咪on9
幫對家收窄範圍都有
連登最撚多唔係五毛黑警mon post狗
最撚多係你班on9仔
喺外國就返都講得出
智障

。。。。。。死啦

我好似 讀通左
如果我撞到x 我就係證據？
我真係最強力證據

大家陪住大家

我一個月內親眼目到兩單浮屍不過兩單都唔係手足，100%係意外，一單有上報，一單冇上報，係唔係冇上報唔算

瑟琪同芙蓉講過咩？有冇人記得？

唔會，小事
我頭先一時之氣姐
準備左2日

你到底up乜鳩，罷課不罷學啊。

求你唔好講野1999

咁你又唔洗幫mon po整合埋嘅

法科人要揾其他法科人係咪真係ip都唔使check

屌你又up乜9

巴打好串hahahaha

唉 我都睇唔撚透 唔係唔信你 既然你冇咩特別事不如講白d

你又識法術

出現了
你係咪真係本人?
識d野定係玩膠?

冇事就好 你好勇 下次問清楚先出

你撞到啲咩先

你撞到?佢有冇講咩

你幫手整合哂啦
report你先

頭先位絲打講野都冇1999 去完之後就1999 係咪撞鬼

有可疑

佢係咪想講如果佢撞到d遇害手足比信息佢
佢就係證據證明d野
都係佢本人出黎解話啦

點解咁多人講野咁難明

屌 真係替身使者會互相吸引

講撚左啦
依家係要屌柒班on9
咁撚簡單都叫整合真係笑左

所以你喺報夢po度叫大家唔好去
要去都要帶玉

到今次你提示人去

但其實依家嘅連登太多5毛
應該一時三刻動員唔到上萬人去踩旺個地

Sorry 你地有d問題五係我五答
係五答得 希望你地明

隔住mon都feel到你震

等gay巴指示

成班垃圾自己講埋比人聽
on99

講野好有問題
block咗

你指我整合果段入面既X?
即係另一班行山人?對家?

勁嗰啲咪唔比你知我係邊個就唔比你知。我估

如果我今日 唔係熟路
唔係見到二台警車
覺得唔對路
上左去唔走 等多幾分鐵
有一堆去左燒烤爐搵人的x
Gay點左我去水邊係完全相反
我隻狗唔吠就 撞到正
我有cctv加不自殺仲有好多證據
我講到明唔洛水

好彩，巴打辛苦啦，再接再厲啦我地

嗱我鳩解下

X應該係gay巴提及過嘅對家人之類
而蹺絲講嘢應該係
如果佢頭先見過X 佢就係證人
而證據嘅個詞語係蹺屍講過如果佢死咗
就證明嗰度真係唔對路

sor for1999

狗吠會有連鎖效應一傳十十傳八一齊鳩叫

明架啦希望我地唔會失望

現在時機不重要了，隨時可以去，但小心

姐係俄羅斯個個？

我個條答唔答得

gay巴下次你真係有個陣真係要提一提 如果唔係就算今晚無俾人搞 第二日啲人鏟上去個陣一樣有機會俾人踩爛 其實搵人上去真係行唔通有實體又好無實體陣都好 你喺呢度叫人上去 實要俾足晒地點座標放上嚟 到時班mon po狗實睇到去拆檔 真係無得搞

咁叫整合
上面兩條友講左呢樣嘢幾次啦喎
要report我都幫下手囉咁

救撚命呀
不如蹺絲打文言文啦應該重易解讀

下次叫你走就走。

明嘅，你簡答得果啲答

淨係focus落gay巴冇留意

追咗3個post
Gay巴快啲瞓啦 唔好係到答啲個人資料啦
連登比人入侵得好勁

俄羅斯人唔答得????

唔明

俄羅斯同姓鄧 呢兩條問題又想點啊.....

中

你岩岩問既野 我想問點解你會知

根據我個人觀察
奇趣小丑 都係識法術既巴打
大家可以留意下佢既留言

咁應該係我果條
明白既基巴

咁我地有冇咁咩可以做幫到手

我唔識 純粹睇開巫師 識d巫師 學緊小小儀式
有基本知識咁 信gay爸

解到條cctv係假
(話死者自己步行去海邊)
其他就容易推

或者喺香園圍搵到其他屍體/
影到有人搬屍
都係有力證據

錯啦 我無拿狗 我去燒烤爐啦

水邊真係相反方向

連登真係好危險 豬隊友危險過mon post 狗
Gay巴真係好好人
俾我一個post都唔會再回

X係殺手

俄羅斯人唔答得?

屌 條撚屌擺明假膠 仲要晒腦力去解讀佢啲廢話

???????

我估應該係

叫蹺絲快走
打埋啲野無主體

芙蓉講過新屋有路通去白虎山定香園圍
然後白虎山定香園圍有路通深圳
同附近有水池

瑟琪影到將軍澳墳場多狗

....?

有咁既法，set雜種出黎話行民主路好過啦

去過就知電塔同水邊
係二個方向

Gay一開始講個小巴站 係電塔果邊

屌，男人老狗依家驚到係到喊。

出現了

...點解會咁執著問俄羅斯人?? 你係唔係都知啲嘢

有殭屍可以發動聖戰

點解靈魂入陣。就有證據入到陣嘅? 一個靈魂一個實體

你知驚係好事 但想知你點解收到風

哦我記起啦 其實我一直追po 太多資訊有d可能唔記得

「如果佢冇帶狗
就行咗去燒烤場嗰邊
同水塘係相反方向」

？？

瑟琪覆左你

我係學生前線，好前嗰隻。

點解會講＂兩台警車＂

多謝gay巴
你嘅個人資料好大機會已經比人搵緊
建議你唔好返香港住
如果可以海外繼續作法就最好

仆街係營地追 post 特別恐怖

出現啦 又多一方向

咁不如係點問題到覆唔答得 咁咪唔會再問

Feel到你驚到震緊

你係咪知D野?
3M巴都要小心講野

嗱我又嚟鳩解
因為蹺絲硬頸所以佢同另一批人錯開咗
嗰批人見唔到蹺絲而蹺絲知佢哋存在
而水邊嗰個應該係因為佢隻狗吠
所以蹺絲就行咗另一邊嘅小路
然後不自殺聲明係指
如果蹺絲萬一岀事 佢並非自殺

俄佬同中共仲fd緊架咩

咪撚理佢 上面有人假設除咗佢之外上去嘅人叫x 條友即刻乘機老作

睇到我精神崩緊

又講緊咩呀大佬，我好驚

點解會用收到風黎形容？知驚點解係好事？

無收風

你問咗咩

真係唔知佢up乜

保護自己最緊要

有問題

無咁嘅法
陣法主要係 吸引靈體 困住靈體

佢係咁問俄羅斯人

其實所有術數都只可以改變個過程 結果點都會一樣
而家好多師傅係出手想死少d人 而得到本來個結果
不過都係個句 豬隊友真係累街坊
點計都計唔到有人基本常識都無

似係

屌呀咩撚野事

gay幫幫手？

上一個個月有報紙吹風俄佬教中共打資訊戰

幾時有講過X係自己人？ gay巴話係對家搞亂架喎個陣

Gay巴叫絲行去水塘
即係遠離緊燒烤場個方向

巴打你係咪知道啲咩
點解一直問呢條問題

搞到我好驚

依位絲打本身熟哂路
加睇完gay巴個post就見到兩架狗車full人經條路去標題位置
上咗去等咗陣應該見到有堆對家人去搵野
絲打係post有問gay巴應該行去邊 gay把答水路
但好彩絲打隻狗突然大吠 如果唔係撞正對家既人
但絲打話佢平時隻狗唔會吠
一定有野豬有其他事先吠
絲打熟路就即用第二條路走先成功返到屋企

Then?

你指如果冇帶狗就去咗燒烤爐？
而燒烤爐同水邊方向相反？

真

可能趕住打字。

gay巴係(2)有講過
準備左好耐估唔到比自己人搞
你可以去搵下留言 我搵唔返

追左幾個post 睇到好心寒
不過都希望gay巴 遲d可以透露多啲
或者得閒出下post 以表示平安
等一眾巴絲唔洗擔心你

我同全部人講明哂 唔好搵我

我係百分百一個人
加一條狗
點解我會去嗅係因為我諗住搵條狗去嗅
我講明唔自殺 唔會近水邊
我講明二十米 二十米內一定唔會有腳印
有一定唔係我
我有cctv

即係有後路

捉棋都要諗三步啦

認真我覺得頭先x小隊會唔會就係芒post既殺手？

+1，佢兩個好撚神秘

好啦, 我答佢有

同幫我答佢冇
想睇下有又點冇又點

唔好亂講野
你只係熱愛打機打得太多

重組句子

蹺蹺波因為熟個度 覺得2架狗車經過+狗吠唔對路 所以停左係度等左陣
而 gay巴叫左蹺波去水邊方向走
如果無上面呢堆野 蹺波就會係燒烤爐個度見到對家
宜蹺波就會

應該係

愈睇愈頭痛之前追緊果個絲打 依家又有俄佬

追到頭暈 訓先

加密有咩用 人人都有ac

巴打好有心

唔明 不過問得應該都重要 推

cls
推

明白
唔該哂

點佢去相反方向救佢

求下你講野講清楚啲啦
成日都要人同你翻譯咁

其實係咪得我覺得越睇越怪越膠

終於明

但係佢呢到話係屌對家搞亂佢個陣？定係前言不對後語？

3M巴你無事嗎?!
唔知你知道D咩 但唔好亂講野
邊個CHOK你料都唔好信
不過照你咁講我會估件事俄羅斯都有參與...

一定係救左佢，如果蹺絲撞到正又係玩撚猿

哇，你點睇得明架？

絲1999可能係諗通咗啲野太撚驚

唔係

你問成咁都冇覆你 你明啦

屌你老母死撚開啦 你一係就快啲死

我睇到一頭霧水

係呢到有小小前言不對後語
你可以去實際搵返個留言睇睇

推啊
gay巴成日skip佢

唔明點解關俄羅斯事
你可以同嗰嗰兩個字名巴打討論下
唔好講任何個人訊息啊你

Gay巴訓左？

佢話得一條浮屍唔係
(但有啲好大年紀喎)

咁你咪自己數完再-1

但gay唔係話條友冇去架咩

有追po就會明

如果我88左 就係最好證據
因為成3點幾
頭班車5點幾一大堆晨運人士
佢無可能處理到我
我又有哂證據不自殺 我又ok武力
無可能係 完全無留下 記號ko我

一開始驚而家開始少少質疑 尤其係多咗幾條唔答問題

cls
推
俄羅斯人

語言學家

唔係話唔想信，但大佬你地個個都神神化化咁，好似睇緊班精神病人傾計咁

屌 突然俄羅斯人
加諗起蓄水池仲有香園圍
gay巴話有啲野好震撼 發現到香港會贏 仲有會搞到引發打ww3
唔係人體實驗 化武啊?

叫你去水邊係想保住你條命啊
你係咪癡撚線
你想死 但gay巴因爲個post害死你 你知唔知係幾大罪？

瑟琪絲係咪又係知情人士佢講d野好恐怖

可以試吓，依家唔可以肯定答你有 sorry

差唔多理順就拋下磗先
呢個其實係咪先係gay巴想提出嘅嘢
佢好似話冇屍

新屋嶺 同 香園圍 差好撚遠wor 點樣地道

屌 俄羅斯軍人係咩黎

我竟然睇得明

Btw 你安全就好

收到

就算推 gay巴都唔會答

好恐怖啊
喺唔爆嘅前提下有冇少少嘢可以講
好辛苦
頭皮發麻

下，你唔好啊絲打

仲有隻狗可以幫下手

Keep住每日上黎報平安

可能基巴作法就係咁護咗你

其實係得個絲打同學生唔知講緊乜鳩 其他都明

成件事開始有故弄玄虛之嫌...

咩俄羅斯人more

要睇哂成個來龍去脈先知而家講緊咩

睇到我r撚晒頭

呢到佢都有講係對家搞。我估佢一開始以為係自己友搞，點知之後發現唔係。

(2)個PO入面有人影哂相話去左行山
相入面係燒烤場
跟住仲有張相係死蟲
gay巴係完全無覆過佢
跟住過無耐就話有車黎接左佢走
然後就無再上過水
佢地會唔會就係X?
本身gay巴以為佢地係自己友
點知原來係對家mon po狗
同gay巴挑機話拆左佢個陣
條蟲都係個陣既材料....?

你同你隊人都要小心
仲要冇瞓就去

唔好喊啊
香港人同你一齊
我都好驚
但係
我地要共同進退
唔好怕
唔好驚
香港人 with u

上面3m巴問緊

點撚樣呀宜家？ 係咪發現左野會打到最大果個大佬呀？ 搞撚到全城熱話

嗰到人究竟係咩人，post2係燒烤場上黎post左三張圖嗰個，係對家定自己友，還是殺手

咪講左依家時機已經唔重要隨時可以去不過要小心

冇屍，有陣?

今日青山開放日？

我問gay巴
問去邊 你話向水走

我講過 如果我一個人去
搵唔到證據 我就成為證據

我走左 返到屋企 先知仲有人上去
我只係聽到狗吠 我直行就撞正啦

我地唔係法科就唔好代 gay 巴做判官喇，講還講語氣鬆少少好

數一數依家有邊幾批人先

1.gay巴 發夢巴
2.蹺絲
3.一隊行山隊（？
4.X / X小隊
5.俄羅斯軍人？

本身行得通架，信我啦

開定4啦又要

保平安pls

你係咪睇到d咩

勇巴又係時候開新

到底個隊行山隊係咪對家嘅人?

gay巴可以幫幫手？
大家都好驚
想有個依靠

明左

起我底 我唔係假膠五毛 個post一開始睇個時我同你同一個諗法 唔知做乜鳩 但睇睇下就明 信不信由你

你開過第二個ac啦 ，黃撚哂喇

其實你已經賴左野
你而家既表達能力近乎0
你快d用海鹽沖個涼先啦

開新po?

幾時個個都神神化化

上一個post個絲其實無去到？？？

蹺絲每步都有問 gay巴都可以答佢
而佈陣我估點都有防護嘅
可能蹺絲問嗰陣gay巴就冇為意bbq場嗰邊嘅事
於是就俾行山嗰隊人搞到個陣? 定破咗個防護 令對家發現 ko咗

咩意思？上咗身？

佢一開頭講野有文有路 依家係咪太驚完全失控

原本應該未有
suppose要朝早先會發現一啲對我哋有利嘅料
陣就應該係對家一個
gay巴一個對我地有利嘅陣

3同4唔係一樣?

仲有瑟琪絲

你當冇

呢啲野講哂出黎係會影響到個結果

你又做乜

Iamready

未知 估緊係 5可能唔關事

屌你真係好好彩，你睇返post2有個人放左三張圖上黎，又燒烤場又無啦啦影條蚯蚓，佢地好大機會就係殺手

咁姐係答咗係有啦

明了

Gay巴有叫絲打走

成隊人都冇提佢地走

你當...?

奶野

5同依件事應該無關係

行山隊好撚鬼
好人好姐點會夜猛猛上到去又有車接?

總知唔係結合好多野
我都唔會上去

我無去水邊 我就撞正一堆x

但係我一定可以令到佢地血液 反抗到
我一定唔會自殺先係重點
頭班車一定撞到我
早上局成

有無人搵得返條友出黎起佢底

天機不可洩漏吖
自已去諗下...

姐係唔重要咁解?

應該唔同
X係gay巴指岀嘅對家
如果冇記錯就好似係

會唔會佢地就係對家....

如果你有需要離開香港 快d走
唔好再上前線好唔好
同我一齊打twiiter國際線都好好玩架

如果佢地係對家唔會咁on9喺連登po晒出黎掛

你追返po先啦

佢張圖啲裝好似popo扮手足啲裝咁

做乜變到好似講故台啲人物簡介咁

似蜈蚣

五大毒物

極陰破陣？

係咩

每一句都好刻意留低伏筆
但越黎越膠
一開始都還好

佢話佢係前線，可能佢地小隊入面有俄佬，咁如果對家都有派俄佬落黎，佢處境就好危險

蜈蚣呀 蚯蚓

絲打介唔介意打留言打返好少少清晰少少。我地有啲人會誤會咗你語句而理解錯意思。

咩意思吖

岩先上去隊巴潛唒水

我正想話佢地全黑好似手足

Omg 佢又係1999 好得人驚

小隊二係x

有出但冇去到個位

講真好人好者點會上到去搵都唔搵就走
我食左二個鐘風

你地唔好撚當探靈啦 佢叫得人地去，緊係想我地發現到咩事

好地地點會影條蟲

而家好似無firm 過係唔係同一人
但俄羅斯就唔關事既

Sor

幾年前膠登有個自稱有內幕嘅人（唔記得咩名），又係求其9up幾句就引到一班人當神咁拜，條友仲叫人儲糧換金條準備走難，仲拎部求其淘寶都有嘅、只係個case細（A4 size左右）同特別嘅電腦出嚟，就話係美軍電腦

行山隊同x好似同一隊

仲要whatsapp自爆都唔驚

你到底識唔識表達

ok
冇關係

有冇可能係關個陣事？
陣眼or something

會唔會係為左同gay巴挑機?

局成
咩局
成功左？

絲打有冇奶左野嘅感覺，你啱啱打字好1999

係，好撚奇怪嗰幾條友，我追post仲以為係臨時組隊夜探，點知咁撚恐怖，佢地走左仲要影相上黎好似挑機咁

尼個post 有幾多鬼都唔知啦

返屋企沖涼者，唔好亂煲風向。

屌睇依個post睇到我覺得自己都撞撚咗邪

話比gay巴知你個陣已經俾佢地破左

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

五唔關今晚事應該 但應該係gay巴所指的真相其中一部份

睇黎又要天光先敢訓

如果運返大陸，我覺得不幸過世既手足已經比上左大陸既手足幸運，我自己覺得香港犬係惡但未至於有膽做到大規模謀殺，而佢地依家既處事手法正正係為呢班人隠藏緊d野，新屋嶺死人其實可以直接入沙嶺公墓，無必要大費周章運黎運去，屍體發現案可能性從兩方面分開，第一係用小量收集返黎既屍體去恐嚇大家唔好再出黎搞事，因為已經直接影響到大陸經濟同大陸政治氣候，第二係用小量收集返黎既屍體制造大量各種風向，配合媒體去煲大一d唔太關事既證據引導大家思考，通過收買，恐嚇，消失家屬去令到佢地收聲，當然兩樣野都可以係同時執行，而做呢樣野既時候只有警方高層先知，可能係默許，可能係佢地都無力介入（我覺得大陸本身已經有一team人直接係警隊內部或者以某種方式直接指揮警隊），因為作為一個專制政權，無可能會放一個三萬人既武裝集團唔去管，佢地內部以之於高層應該比人滲透得好勁，最後大陸應該有批專家落左黎專門處理手足（解剖，敲問，特工）

點都好，無論黑警，支那人定係其他人做都好，殺害手足必須填命

冇 精神囇

血液點解

若然成件事係真
共產黨為面子
黑警避風頭
烏克蘭嘅下場
俄羅斯嘅手段
俄羅斯點對烏克蘭
中俄好朋友

係 po幾張相就走 最怪係條蜈蚣
正常有心嘅 仲上埋去探險應該會追po
又冇 就咁消失咗

有冇人firm下個timeline
係咪蹺絲話走
然後嗰team行山隊都走

佢有反抗能力，會傷到x

可以幫手

我死左未局成lo
堆屍 洛得海都處理好啦

有咩 最有力 剛剛打剛剛撞正處理唔到
唔係講笑 我又上連登講明 又有相
條路又得一條 仲有cctv
2個鐘 跟本 處理唔到我
個山5點有人晨運
今日星期六 勁多人 起碼幾百

Um唔知點解睇到呢啲特別異常既句子會好自動覺得要copy上google translate 解讀返原文，尤其血液果段

蜈蚣定仵工

有畜水池就直送

點解絲打你好似癲咗咁

聽日成萬人俾人fake晒去行山就仆街

好似絲打話走 然後隊行山隊至po圖

時

睇到我以為自己癲咗

真相好難搵到 最後果句好岩 殺害手足必須填命

2個鐘處理一條屍唔夠咩

佢話過果個 WhatsApp group 全部係假名黎，所以唔驚

時間點睇落係似

蹺絲上左去
Gay巴叫佢走
蹺絲唔走
Gay巴潛水做野
手足小隊上左燒烤場
Gay巴話黃左